西野朗：尾段「被迫」hea踢

日本在不敵波蘭一役中尾段「揸流攤」，遭到全場球迷柴台，教練西野朗表示是迫於無奈。

「這是一個艱難的決定。我們這邊隨時有變數，那邊廂（哥倫比亞對塞內加爾）亦隨時有變數，最終我選擇維持這邊的戰果，將命運交由那邊廂的戰果去決定。球員都服從地執行我的指示。我踢的是進攻型足球，所以這是個艱難的決定，但在當時的形勢下我不得不如此。」西野朗（Akira Nishino）解釋說。

比賽尚餘10分鐘左右，當時波蘭領先1:0，已提早出局的波蘭無意增添紀錄，日本就不想多領黄牌，結果兩軍有默契地在球場上踱步，亦未有出現任何攔截，無視現場球迷的噓聲，「成功」將戰果與黃牌數字維持到完場。 那邊廂塞內加爾同樣以0:1不敵哥倫比亞，日本與塞內加爾同得4分，得失球差亦相同，但因日本在小組賽得到的黃牌比塞內加爾少，得以壓過對方，以小組次名晉級，16強將面對英格蘭或比利時。

點睇?

最終我選擇維持這邊的戰果，將命運交由那邊廂的戰果去決定。球員都服從地執行我的指示。我踢的是進

痴撚線

得番十分鐘
一定博對面1:0易過博自己1:1 （睇賭波賠率都知）

你可以話佢on9
但好難話佢做錯

日本人屙舊屎都香d

不如閪野朗你條撚頭解釋下你點解出閪陣仲好

珍

屌d崇日撚仲話冇噓聲識睇波嘅都知係好撚冇體育精神啦

出到線咪得

嘩, 幫哂日本含咁喎

有乜慘得過贏國屙乜都冇人理鳩佢？

豪賭型足球,
為左增加些少16強既勝算,
搵分組賽出線既機會黎博.
博贏左沒獎聲,
博輸左變千古罪人.
痴撚線

崇日撚j左兩場大和民族既光榮足球
上得連登多真係會以為日本仔係聖人
原來只限贏緊波，劣勢之下一樣會做肉酸野保出線

一邊屌閪野朗一邊屌贊奴沙

無得輸

屌最衰無睇

有睇肯定臨尾all in no goal

日本個閪陣又無出乾貴士加加華

Last 狂攻輸多球都似

如果唔係西野朗排個咁既後備陣出黎, 洗搞撚到咁肉酸??

就係西野朗質崇日撚食屎，崇日撚一路食一路同外人講出線無問題

我琴日買日本
Last 屌撚爆佢tim

廢撚到和都和唔到

講真呢種豪賭型戰術我真係第一次見
西野朗真係痴撚線

一陣出局就好笑

見到個陣都敢買日本,欣賞你

一早買左

見到出槙野智障已經想退飛

出西陣真係抵屌

不過尾段咁樣踢真係唔怪得晒佢地
你地睇下波蘭佢地幾咁配合

話唔定佢真係現實版逆轉監督

買返對家對沖

出閪陣

琴晚差啲烏龍

祟日狗仲有咩好講

日本隊真係好無恥 以後支持南韓算 起碼果份拚勁贏埋德國

波蘭贏一球同贏一百球都一樣啦

無理由搞鳩你

痴撚線 昌子源25歲當打都仲要收起留力

呢件真係垃圾
山口瑩都係

預左季尾屎又係

贏場德國就唔記得晒韓狗2002 啲衰野?

昌子源頭兩場穩定到咁都收

想睇o下高橋陽一可唔可以畫到個劇情講
日本隊知道晉級在望, 輸緊波都照搓波廿幾分鐘, 行行企企,唔過半場
然後一完場就歡呼

好熱血
諗起都想幫啲日本仔含

哈, 果球佢唔踢, 就俾利雲輕鬆射

留力留到出智障同酒井高德,真係痴線,
酒井高德本身都唔係打個個位

寧願出大島遼太

呢個世界得日本同冰島可以踢死守

就算我港都唔得！
Kim sir out！
西野朗 in！

出本田做正選可能贏埋

酒井高德成場都唔知做緊乜

個個都屌西野朗消極唔追和
其實實情係日本輸多粒都要出局
控球在腳都好正常
同埋對面波蘭你唔搞佢佢就擺明等收工
我又唔覺得呢個情況消極有問題喎

咁就大撚獲
次偉傳一下波又回憶
小志強接波傳波又回憶
其他隊員接波傳波又回憶
10分鐘畫幾年不是夢

如果隔離都係大局已定其實冇人會屌
但隔離塞內加爾只係輸緊一粒
根本係豪賭嚟

琴日我話班日狗無體育精神 全場無支持聲

仲有條崇日狗話成場拍晒手慶祝屌鳩我無睇場波wo

日本頭段d攻勢都唔係話差,武藤嘉紀個on9一開始傳畀宇佐美就入左啦 ,之後有球佢又唔射

人如其名 西

A. 忽然球迷
B. 賭仔輸左錢
C. 支持贏國 反對日本仔既五毛
D. 以上皆是

淨係十分鐘咁樣安排戰術我覺得ok,
但出個西陣感覺上好似由一開始就想博和波

係都收吉田啦

咁踢同平時贏緊粒司完場哂時間有咩分別 咁都好吹奏

睇錯西布朗

個球真係屌左出聲,轉身見到宇佐美空晒唔交,
自己仲要射唔到,ON99咁帶返出去

咁就想幫泡狗洗底
今屆矛撚到西咁, 全隊仆街死啦

無人想知你支持邊隊

如果對面贏緊2,3球就話姐

0-0嗰陣又唔見你咁踢 0-0都實晉級wo

有無諗過波蘭反擊輸多粒日本都要收皮

咪玩啦,呢到連登黎架

GCHI

垃圾黎.....

日本球迷個個讚佢賭神

未就係臨尾十分鐘見隔離都輸緊所以轉戰術博下囉 有咩好解釋

如果由第一分鐘就咁踢 你地屌得仲勁啦

唔講意為班崇日撚老母係比班日本仔當軍妓咁輪完生佢地出黎 大個左仲要幫佢地含 好慘

0-0嗰陣波蘭會攻架嘛大帝

用得個賭字讚佢都知咩意思啦

屌啦，根本塞國咪又是尻hea等0:0完場，上半場仲差d混到球12碼。到70分鐘失左波先知自己要攻

大把歐聯次回合都好似日本最後十分鐘咁hea啦(守輸)，又唔見你地拎出黎講，法國丹麥兩隊一齊交戲無人提

0:0波蘭唔攻又屌假波架喇

法國丹麥果場咪又大把人屌佢西波
點樣無人提呀

塞法丹三隊無球迷j武士道精神
你地班4年1度崇日撚唔j日本武士道執垃圾，根本唔會有人想反駁你地

人地歐聯守和係自己控制自己晉級機會
而家係要賭埋人地追唔和點同呢

其實結果就最重要既 咩熱血足球冰島伊朗摩洛哥咪又係出唔到線

真係唔驚隔離追番粒

波蘭會攻所以要對攻 波蘭入一球就要鳩猜 乜野logic黎

同一件事發生喺韓國 中國: 無恥 無體育精神
日本: 戰術 級已晉理撚得你

屌咩都得
屌日本就唔撚得

我日猜足一埸都係因為戰術

都係戰術嘅一部份
運氣都係實力嘅一種

贏國有得入圍再講啦

失波果下西野朗條鳩仲縮過日本80幾分鐘

出個強一間贏左點算

重點
呢樣先係有屌佢既主因
以為自己隊波好勁呀？大把係手呀？

記得2002 啲衰嘢不如記埋1942年德軍滅絕營？

日本狗無d體育精神! 自己踢場好波出局點都好過將命運交俾隔離d nigga 啦! 仲講咩熱血足球，出左線都唔光彩

閪野朗依D垃圾帶隊注定走唔遠
無料扮大袋 屌你老母出埋D閪陣 踢一場閪波出黎 仲要命運交人手上 注定無個格

小心比某d日本迷屌你呀，佢地唔認依樣野架

歐聯？係咪四年一度？

唔緊要 輸左波日本屌佢地咪黎香港

大把崇日撚服侍佢地啦

人地教練講野都係假

崇日講既野先係真理

有無道歉有無改善先
韓式龍虎門足球有改到咩?

一係攻入一球
二係自己守住
三係哥倫比亞守住

三個方法都可以晉級
方法一進攻要考慮體力同畀空間對方反擊，輸一球就bye
方法二係最善用到剩低體力+對方鬥志
方法三佢哋冇能力左右

當下點去賭個最大嘅出線機會，好明顯

槙野老老實實不如去拍GV好過啦, 踢乜鬼

二要有三配合先成事
你諗清楚啦

進攻何嘗又唔係一場豪賭，
隨時比人反擊入多粒
教練只係選擇押落穩守哩個方面，
完全冇問題喎

屌啦，根本德國咪又是尻hea等0:0完場。到90分鐘失左波先知自己要攻

大把歐聯次回合都好似日本最後十分鐘咁hea啦(守輸)，又唔見你地拎出黎講，法國丹麥兩隊一齊交戲無人提

吉岡

韓已入過四強, 理撚得你啦

西野朗個西陣就擺明留力
賭自己最多輸一球

塞贏波/哥贏1-0或贏多過一球

俾佢賭贏左囉

係啊, 下次不如約埋對家係最後十五分鐘坐係草地上面睇住大營幕, 飲下啤酒睇另外一場點幫自己入到圍啦

有聽我啲歌？

所以當時情況佢咪揀最配合實際情況嘅方案囉

佢最大問題最應該屌係賽前部署

唔怪得哥日迷一齊唱we are

屌你西野翔，悶撚到爆

哈哈好計，希望球證唔會吹飲啤酒犯規啦

其實只係臨場兩個選擇佢選0左其中一個,
選兩個選擇都可能會成功或者失敗,選邊個都係賭

屌悶就好撚合理啦！因為真係悶到仆街
但屌體育精神

點解無人屌波蘭唔迫搶
如果波蘭出小小力迫
日本根本無可能橫傳到完場

如果要咁講 其實係咪應該要屌波蘭先岩
日本猜波唔攻 咪同d隊贏緊果陣猜波一樣性質，唔明點樣無體育精神法
你波蘭唔逼日本 咁講咪更加無體育精神？

波蘭贏緊波

迫咩

WHY NOT BOTH?
而家最想屌係屌個堆崇日撚既歪理啫

果陣咪哥倫比亞贏緊 成左事啦
你試下哥倫比亞失守 咪再攻返 有咩問題

你知日本隊，帶頭只屌日本嘅係咩人啦
然後一堆忽然球迷跟住

其實呢啲半默契波成日有架啦
尤其護級大戰
有年狼隊布力般尾段一齊控球在腳 踢Birmingham 黑池降班
嗰時佢地都係搏對面頂住 最後就搏贏咗

冇錯，明明係當下最好嘅選擇，然後總會有一堆平行時空如果撚

日本當地人都屌緊日本隊

講緊佢話3個方法都可以晉級呀
明明得兩個方法
緊係講到鳩縮唔洗睇隔離場波

逃避雖可恥但有用

一完場就歡呼 你擺明冇睇喎

成日都有又屌法國同丹麥

日本做就 計謀 戰術
唔講以為班人老豆係日本人

賽前部署係另一種考量，的確有商確ge地方，
就因為部署策略衰左，但又死好命哥倫贏緊一粒，
所以最後十分鐘‘被迫’ hea踢

無恥冠絕全球添

諗下如果強國有機會咁做
成個連登應該暴動話強國應該退賽

連登仔屌撚哂日本波蘭英格蘭比利時四隊

又係屌日本隊既就係忽然球迷論

下半場畫兩集
每傳一腳波一個 episode

琴日場波相當於張 戴翅偉 小志強 麥泰萊 都收起晒, 叫高橋陽一點畫

爭取連登仔認同重要過出線

連登仔係同一個人黎咩？

林鄭爭取連登仔認同重要過連任

應該可以搓十集

勝之不武

當左全世界都係日本人
笑甚麼 無也是日本人

韓國真係有體育精神好多 出硬局都拚盡打場好波 贏埋德國

連登認同 世上最難

呢度主流意見
屌法國丹麥
吹奏日本

唔排除有同一個人

如果哥倫比亞比亞和左
日本隊唔攻等哥倫比亞贏就話消極者
出線權係手都唔俾守咩

世界賽有兩種踢法。
威住贏
柒住贏
威住輸
柒住輸
兩種。
咦點解係兩種？
後兩者唔叫踢波叫輸9咗

係撚出硬局，墨西哥如果贏佢哋就出線
博到盡咁踢係正常，球員亦都話唔知踢緊時對面個賽果
根本同日本要realtime睇住嚟踢個玩法唔同

點會唔知呀忽然狗 場邊提晒水啦

韓國非勝不可喎 洗鬼睇隔離打成點
日本宜家輸都可以晉級點同

頭兩場零分 根本就好大機會出局 仲有咩好拗呢

知唔知都好，佢哋個玩法就係要博盡咁踢，和都冇得出線
唔似日本可以睇住嚟食

場邊正常邊會講事實去打擊球員爭勝心呀,
正常係咪都會吹墨仔贏緊去KEEP住士氣

事實就係墨西哥贏佢哋就出線，同埋冇人估到韓國會贏德國先啦

In Volgograd, too, the scenery took on grotesque forms: Poland wanted to substitute Jakub Blaszczykowski to give his 32-year-old veteran the 101st international stint, bringing Blaszczykowski to match record holder Michal Zewlakow (102). But because the ball circulated without resistance in the Japanese ranks, there was no opportunity to change. Kamil Grosicki faked a spasm to allow Blaszczykowski to enter the game. The referee did not allow the change. When the fair Japanese voluntarily played the ball in the out, the referee whistled the game without further ado.

日本都踢出界，條仆街球證...
不過波蘭個教練都on9, 早一分鍾就要扮野啦

我屌你西野

日本又唔係穩 成個陣打防反我明
但不至於一個keyplayer都無
你俾人入一粒 除非之後換哂所有進攻球員
如果唔係根本無得追

你前面個過係muto渣 點打支點呀

好彩琴晚哥倫贏 如果唔係你切腹啦

韓國場波真係有鬥心喎，關出唔出到線咩事
贏你德國1:0已經超額完成，佢地仲未夠皮，堅持擺埋孫興民喺前面先入到2:0

唔出香川都出honda啦..

我幾時話佢無鬥心,我剩係回緊你 ''場邊提晒水啦'' 呢句咋

打個442都唔知佢想攻定守

你諗下佢地點會唔知？
如果呃9佢地墨仔贏緊波，佢地入完第1球一定鳩縮，保住1:0出線
1:0仲繼續攻，即係代表佢地知出左局，但都要入多你德國一粒

而家要服侍左班球迷先 出唔出線唔重要

佢用得酒井高德應該就係想隨時變陣踼532,應該都係想主守,然後睇下可唔可偷雞入一球

出左線就神仙 佢無做錯到

第二球紐亞送打反擊，係鬼主攻拎返黎

人地多個紐亞攻，韓國仲擺少個孫興民喺禁區
起碼唔算死守先

咁比利時呢 主力連續幾日踢一場 都要留下力架

有兩個中堅要睇孫興民而留係中場,
孫興民留後,個兩個中堅咪可以上埋去

如果日本隊駁和駁唔到,輸多粒或者多張黃牌,都一樣比人屌。

基本上去到呢個地步就比人屌硬

比利時出硬線
點同

咁嘅一開波就死守啦 都係嗰句，明明本身死守和波都已經出線，主動權喺自己度，但係要搞咁多柒嘢最後要聽天由命，跟手屌鳩西野朗仲要俾啲唔知乜水屌返轉頭

咩撚野墨西哥

德國on9姐輸緊仲諗住睇實孫興民

所以德國就識得服侍球迷啦
專登出局比人恥笑下

日本啲球迷都係咁屌自己國家隊
覺得佢地完全無體育精神唔值得出線

你唔好淨睇香港報紙啦

佢79分鐘已經用晒換人名額，1:0係補時先入
當時氣勢如虹，反正贏同和都冇分別，梗係壓上去喇。
假如係羸和決定出線嘅話，補時入波之後，你估韓國領隊會狂攻定死守埋最後幾分鐘

人叫牙朗你叫牙朗

西野とかいう無能監督

1名無しが急に来たので2018/06/29(金) 01:27:40.39ID:boM5BDkF
日本人か？

2名無しが急に来たので2018/06/29(金) 01:28:15.62ID:6Qul+o4M
勝つためには手段を選ばない朝鮮人

7名無しが急に来たので2018/06/29(金) 01:44:20.24ID:qYfqfuH/
これ外国人監督ならこんな露骨なボール回しはしないだろ。
観客に楽しんでもらうという精神が欠けてるよね。

12名無しが急に来たので2018/06/29(金) 01:53:29.82ID:6LHqPLxW>>16
西野は博打に出てしくじった
あのメンツで１位通過出来たら
ベスト４も夢ではないトーナメントだから
主力を休ませた
負けて、ブラジル他強豪だらけ方へ

16名無しが急に来たので2018/06/29(金) 02:04:01.50ID:bTIs6cg7>>57
>>12
そうだよね
最後のは博打でもなんでもなくてただの他人任せ
博打は失敗

19名無しが急に来たので2018/06/29(金) 02:14:24.90ID:7b/w8jSl
クソ監督だわ

34名無しが急に来たので2018/06/29(金) 05:11:58.75ID:4KlBPTD2
解せないのは何故システムまでイジッたのか？
今の日本サッカーは大迫ワントップありきだろ
長友は使ってるんだから大迫ワントップのシステムはイジるべきじゃなかっただろうに
岡崎じゃボール受けられないの分かりきってるし武藤はワールドカップに出るレベルの選手じゃない
ドロー狙いだとしても大迫ワントップは必要不可欠だったはずだ
完全に休ませたならまだ分かるが、その大迫と長谷部まで途中投入
本当に何がしたかったの？
全部運だけで決勝Tに進出しちゃっただけだろ
叩くことはちゃんと叩こうよ日本メディア

36名無しが急に来たので2018/06/29(金) 05:31:29.66ID:Iedn5xDL>>37
西野無能だとは思わんけど
今回日本が決勝トーナメントに進めたのは間違いなく「運」
「運も実力のうち」なんてせこいことは言わない

大局而定 日本就繼續攻啦 而家攻分分鐘輸多粒出局 咁樣就唔係賭啦咩

又冇話唔值得出線
頭兩場係踢得好
係屌佢大好形勢下都要搞到咁狼狽
唔該16強醒醒定定咪再咁西

其實都係

成個進攻form 係友誼賽尾場先搵到

Shibusaki、香川、乾 加 大b前場迫搶走位

你西野三個換走哂 連honda 都無埋
根本無人hold波
仲要搵半傷岡崎打正選 plan b都無埋

所以我咪就係話韓國一定知出左局
佢地以為1:0出線肯定唔會踢到咁放

嚴格嚟講係第二場先踢得好，哥倫比亞咁早時間打粉個都可以撳著砌大半場 對塞內加爾就真係發揮幾好

紐亞咪冇睇實孫興民攻埋上去

其實主要都係佢排陣太西 出線形勢明明仲好大波動 好似昨晚咁一失球就左右為難 攻/守都好撚大賭博
雖然16強留力好似好正確 但同樣地呀教練你都要真係16強排好陣打返場好波（唔係話要贏/守到90） 唔好浪費左呢場

留返俾崇日撚兜

佢就係想盡力踢好16強先排呢個留力西陣

一開始日本就已經可以猜到完場出線啦 十分鐘9踢都要比人罵

俾我係現場 實喪噓

輸一球、和波，都係出局
德國輸緊一球要追2粒，緊係全攻上去搏返一球先
紐亞咁做無錯

又loop, 咁日本賽前係咪出撚咗線？

但差啲搞到16強都冇得踢

忽然球迷

屌,所以咪話個教練痴線囉,咁樣去賭

所以咪話西野朗根本一開波就賭緊

實情係，佢地猜波猜得太肉酸，
如果U字形猜，感觀上無咁樣衰

勁大噓聲

我記得尋日碌 ig 定fb 見到有人話西野朗係戰術之鬼

仮に日本がガンガン攻めこんで失点しても「よくやった！」と誉めたの？

相反既post都有

你當教練真係唔知嘅
如果對面墨贏咪即時落指令囉，日本都係咁玩啫
同埋佢哋入波已經去到好後段，幾乎都唔使點變plan嘅時間

如果唔係波蘭過份配合,都唔會咁肉酸。

我擺明等你黎搶,你又站係度唔想搶,真係好尷尬

企係度

其實賭一鋪喎
有代價架on9
衰左咪柒到仆街
掂左根本就係漂亮
成王敗賊

波蘭都唔搶啦 三分出局有交代

「連登仔xxxxxxxxx」
但永遠冇人講得出佔咗幾多個連登仔就被代表

教練緊係知啦,
講緊係佢正常唔會比d球員知,
太易影響士氣

唔係話猜到完場有錯 但你都唔好猜得咁肉酸呀

16強如果贏真係畀人當神咁拜，證明到收起啲正選有用

有咩問題

波蘭未完場已經坐低

班日本人睇住係會屌既,不過過兩日落左啖氣睇16強既時候就會支持翻架啦。

長谷部誠がポーランド戦について言及「申し訳ないサッカーだが、これがサッカー」

5毛賭狗忽然球迷長谷部誠請立即退出日本國家隊！！！

波蘭入咗 哥倫比亞未入 佢地都壓一段 佢一開始排陣都豪賭 根本痴撚線

日本領隊啱啱接手，而家resume又賺多個Title。
如果碌埋入八強就變國家英雄，仲邊有人會提呢場閪波。

哩樣認同喎，唔明點解咁多負評
拼盡全力先係體育精神啦

我屌你老母呀 我差一角就收錢 屌你老母中場互猜
你扮下嘢攻上去都冇咁嬲 兩隊都食屎啦 祝你地16強出局臭四

成9日話豪賭 你估隔離落後果隊係巴西咩
塞內加爾咋 有睇埋塞內對哥倫果場就知
塞內唔好話追平 射腳中龍波都難

比人屌落去,定比人吹佢神機妙算,應該要睇16強個戰果。

如果唔太差既應該洗到底

全世界都有人屌緊

因為韓國點都出唔到線

可惜,完全想像唔到比利時會輸
32隊,暫時覺得巴西同比利時係最強既2隊

自己又贏返場，對手又有得出線，成人之美

搏人地輸真係佢先諗到

我咪話佢搞唔清咩人知/唔知
一知就要全隊都知咩

咁又係,日本本身都唔夠人勁

豪賭係講緊排陣,最後個10分鐘其實係局賭.

本身如果0:1出局就緊係老西都要攻啦 但哥入一粒
哥都想走下線啦 廿分鐘內塞要追和本身就難 與其博自己攻上去輸多粒 不如縮

外媒講咗話Son入完波之所以喊係因為佢地唔知墨西哥果邊賽果 佢以為仲有機會出線

反日撚根本雙重標準

主要佢自己排左西陣，根本想谷都無力

賭塞奈加爾廿分鐘入唔到波勝算最高

全部忽然球迷嚟

個陣真係唔知想點...屌你個中場同中堅

其實即係馬體會咁，以前成日俾人話茅閪防守足球，而家做到成績，即刻大把人吹奏。
好多球迷都係睇成績，只要唔係02韓仔黑哨得咁過份，過幾日大家就唔記得。

西野朗可能有睇埋啲statis先做決定

一路睇住人地場波,唔睇自己o個場

做得太肉酸 兩條友互傳
勁假波feel

反正都係賭 點解唔做啲自己控制到既野
尋日咁既環境 如果攻上去輸反擊 到時個主導權更加去埋塞內加爾到咪仲衰

咁緊係教練組有人睇緊隔離場波再通知西野咩情況架啦

Link pls 我想睇嚇佢哋係點hea

心水清

找數啦契弟

On9佢係當局者宜家過咗海講乜都得
邊似得你地D怨婦旁觀者

如果墨閪哥贏瑞典 韓國贏2:0係出到線
佢地完場先知瑞典贏咗搞到佢地出唔到線

佢地入到16強已經超預期
況且入到佢對手唔會俾你咁玩

正常都應該唔會畀佢哋知咁踢，知贏都冇得出線補時階段入波都費撚事啦

領隊叫球員猛攻，所以佢地以為同Sweden爭緊得失球差，有機會出線。

隊長都出來道歉，老屈你班柒頭潛哂啦，仲想點

唔知係咪好多人冇睇定點就講定點啦，日本輸一粒嗰陣其實即刻急攻
知對面領先先變西波

如果想守 點解唔由頭收到落尾 要等波蘭入一粒先守

最撚鳩係墨西哥班球迷
喺度多謝韓國，你自己贏波都唔使搞到人咁啦

比利時全副選，半力都輸硬啦日本

玩乜？淘汰賽仲有得咁玩？

如果日本係贏2比0先出到線,都一樣盡力攻架啦。

如果韓國係輸1比0,但要0黃牌先出到線,韓國會唔會好似之前咁狂foul人搶波攻?

個情況一樣先可以比架麻

👉😑👈

雙登崇日是基本

攪錯呀
上得場唔該盡全力踢
點對得住班觀眾

非淘汰賽咁踢真係正常到不得了

認真踢有機會比人入多球，但一樣有機會入一球追和。如果日本個教練覺得同人黎真踢既話，比人入多粒既機會係大過維持比數同反入一球，咁即係日本根本唔值得出線

完全睇唔出用消極比賽hold到完場，將出線機會交比其他隊控制有咩意義，博到輸波出線冇人會讚你，博唔到hea踢出局變足球界恥辱

換著係其他隊都會咁踢 好正常
咩都話崇日咁無討論空間
咁我都可以話你班友盲反

唔覺得塞內0-1個陣一定追唔返
有一段都攻得幾入像靠ospina頂住

你地可唔可以唔好再講日本壞話? 好撚煩呀
點解大陸咁多衰野唔講要講日本?
支那仲垃圾啦!
有份踢咩!

因為五毛吹風向

好撚多五毛

屌係體育台討論足球都唔撚得

成日話留力
但係最尾又係換返大迫乾貴士同長谷部誠出黎踢
咁樣叫留力咩

日本尾段體能都下降得七七八八
日本只可以打控球進攻 唔夠速度回防 到時比人斷波反擊入波個責任係唔係球迷?
係輸多粒+無體能必然出局的情況你會攻對面?

日本如果無運其實可以輸多粒 係利雲個傻閪炒左機
個下之後日本都知再咁打落去實輸多粒 重玩對攻佢地就真係on9啦

調返轉黎諗唔好話將出線生死交俾對手，而係呢個情況 nigger 再入一波既機率低過日本進和 咁同時日本追攻失波機率大過hea住踢 咁日本用呢個戰術有咩問題

同時我覺得西野咁樣部陣真係一場豪賭 佢以日本可能出局來換取 用120%水準去踢下輪 因為如果日本入到8強 個意義性將係遠大過 你地諗下前2場出一樣人 架仔打班力架南美佬幾費神 俾班正選連踢三場 唔通到踢16強先出後補咩 西野朗既安排 一切都為左走得更遠

我估西野本身有度過班後備會入到波蘭一球

冇諗過隔離哥倫比亞幫佢哋做咗

有咩理由屌日本呀
踢波梗係為贏為出線為第一嫁啦
有體育精神出局 果日有人讚你雖敗猶榮
但冇體育精神出線 歷史書就係寫2018年俄羅斯世界盃日本入到16強/8強/準決賽/決賽
咁你話揀咩好
遊戲規則係咁樣設計 就預左有人咁玩

咁我柒左
sorry

不如日本同波蘭一齊睇隔籬嗰場live

歷史邊會記得16強8強

其實真係豪賭黎怪唔到佢

嘩啱啱睇返02年韓國，真係賤過狗

意大利果場 真係難以置信

見到出撚野智障
山口螢
宇助美臭屎就己經想退飛😹😹

佢個被迫自己做成
一早返班正選咪唔洗踢到最尾要被動出線
又唔係出左線係到輪換

其實要多謝川島永嗣上場派膠先岩
唔係佢 日本拎住6分去踢第3場
成隊去打關斗都冇人理啦

亞洲球隊唔同講法嫁嘛
就好似德國首輪出線 比人講撚到下個世紀啦
但日本隊首輪出線就合理+正常表現
球迷對唔同地區嘅球隊有唔同期望
我就覺得亞洲球隊入到8強已經好犀利

*但如果

可以拍成電影

日本屆屆都16強 分組賽出局無限loop架啦
邊會記得

好搏5050,但都係戰術,起碼主力球員可以保留體力迎接下一場

兩面睇

痴撚線，佢地屌完都繼續支持國家隊，唔好9up

日本都唔少人不滿啦，
利申：崇日撚

諗起"AV女優係日本係份高尚職業,父母都會覺得光宗耀祖"依句野

洗撚解釋咩 話自己追唔到未算

真係好垃圾

以後入完波係自己後場踢算啦

侮辱比賽

個陣擺到明係守搏反擊
但岡崎出我唔明點解唔入本田去維持番威脅
長友配乾同埋配宇佐美嘅效果差太遠
配乾有威脅好多

對面波蘭真係未驚過

所以出局嘅話真係自己攞黎
西野根本排陣嗰下已經豪賭緊

調返轉搏攻入一粒都可以應用返你嘅邏輯

其實出硬線鳩踢，乜都踢出界外
好想睇到依啲波

唔覺得有咩問題，如果最後真係貿然進攻失多球，咪俾人鬧得仲勁

講緊排陣,唔係講最後10幾分鐘

到時就會畀人屌點解唔守到完場算
結論：乜都人畀人屌

因為佢前半場個樣好撚有信心，成隊都聽聽話話出力搏入一粒

真係贏到/同比利時踢到12M到時人人當佢戰術大師,上硬神檯

邊有道歉
佢話雖然呢場係一場西波，但足球就係咁

申し訳ない

用申し訳ない已經係非常低姿態架啦

申し訳ないサッカー
呢度係當形容詞用

大致意思係踢咗一場好對支持者唔住嘅波

呢個情況梗係低左起，但後面果句即係話係咁架啦吹咩

對支持者唔住啫
但對國家有個榮耀交代
邊樣重要啲？

尾段 有幾球日本仔對搓左幾球....波蘭都冇點迫你就明有哂默契啦
最尾波蘭仲要拉筋坐係到....

講真,一隻手掌拍唔響,
但呢度只屌日本,完全無人屌波蘭,
究竟係連登崇日定有班大陸狗反日?

比利時已出硬線, 你日本出線未穩
加上日本唔係強隊, 對波蘭都係55波
憑咩留力, 咩新鮮蘿白皮呀?
食屎啦西野朗

波蘭想拎3分
唔想輸得太樣衰

佢想扮傷比kuba入場呀
日本踢個波出界但球證唔識做吹雞完場。。
屌kuba
波蘭明知日本會拖到夠鐘就一早扮抽筋啦屌

站喺權貴立場諗野

逼害nigga

留咩力姐
你呢場7左連線都出唔到
你憑咩留力
今場出線係佢好彩咋

你係球隊一份子
有條路大機會出線會走另一條路？
依啲叫代入思考

二邊都吊

有位屌就屌架啦

但你係支持者，就算唔屌都無理由幫埋人地講好說話咁犯賤Ar

最大問題係牌都唔攞得，搶球波都綁手綁腳，點攻

冇解釋到點解自己和波都可以唔洗睇人面色出線既情況底下收撚左一堆正選出黎搏輸

佢拉筋係想換自己人上場踩草

你條支那狗明明大大隻字打南京大屠殺殺中國人唔應該支持。
扮咩野理性?

屌波個班係咪買左日本呀

多盲撐咪會多盲反
根本個個都眾人皆醉我獨醒

個班「專家」球迷話要留力打出線，無得揀wo。

其實佢最尾踢得樣衰冇問題，驚既咪又頭搓到完場囉，尾段先搓?

西野無料都有一堆狗同佢兜，我真心唔知講咩好。

前兩場買對家
最後一場買日本

日本新一代西波

尾段唔值得屌, 根本已經谷唔到上去, 焗住要守, 成場波最柒就係閪野前中後都出後備, 當波蘭豆腐? 最後搞到出線要睇人面色, 仲要搞到球隊比人屌到爆受埋啲無謂壓力, 最大問題絕對係閪野

佢地最好下場真係可以百分之二百體力咁出黎同比利時打呀屌

個時波哥倫0:0
輸緊一球我都唔見佢積極
個時出左線呀唔通?

對住你呢D印象流真係嘥氣
咪換左大迫同乾貴士出來

係到1:0先換長谷部,嗰一刻已經知唔會谷前啦
琴晚直播Post個個都屌架喎

無睇場波唔知換晒人攻
係知道隔離1:0先拖返慢

完全係魔鬼隊咁，西班牙果場個球証又係笑得勁奸

Totti比人紅真係痴撚線

仲好好打
南泡呢啲閪波

佢話踢左場垃圾波但係踢波係咁wo

事實上 日本冇能力打贏波蘭
你口中所講既些少勝算
已經係日本既極限

至於搏唔搏
對家已經出局冇心踢
猜到完場贏少少,失多一粒就乜都冇哂

換左角度睇,你覺得佢搏定唔搏?

做乜鳩

我段野係講緊西野朗留力16強而排個後備陣出黎打波蘭,
唔係講緊尾段15分鐘既HEA踢.

大迫係岡崎傷左個時換
唔好當我無睇

換哂人攻?
咁點解唔一早禁制,用埋最後一個名額
換走酒井條垃圾出多件攻擊球員啦

有一球唔係武藤獨食唔交俾Usami已經入咗啦
自己無位射都唔撚交走去推橫

Btw 日本 英撚任務完成

日本如果扮得好少少應該唔會有太多爭議

原本第101次上陣。。。
紀錄102

乾貴士再拎黃牌要停賽都放佢出黎就知佢博啦

轉頭哥倫比亞入左仲同你博咩

要屌屌閪野朗出個閪陣

一係就一開波守佢九十分鐘

輸緊一球個陣波蘭有個反擊打穿哂差d入日本仔已經笠哂水唔攻聽天由命

如果哥倫比亞入到兩粒
咁塞入番粒都係哥倫比亞首名
所以暗黑兵法咁諗 塞外應該放哥倫比亞入多粒
等哥倫比亞比自己破蛋

沒可能啦,日本一黎追和既可能性,二黎哥倫比亞唔見得要放你.
都係狂攻追和實際d

如果咁未又比人屌假波

咁日本波蘭咪比人屌
線已出 理得你

佢家下係搏到最多籌碼返黎

班主力有得抖，又出到線

佢首名次名都冇咩大分別，如果首名下場都係要打英撚

佢真係為咗日本做柒自己個名都唔緊要

就算其他個個屌柒佢，日本人都應該真係要多謝佢

英雄與狗雄
一線之間
大好形勢收起主力
出局實入佢數

出左局隨時逼到佢自殺

我吊你老母。

你係領隊。個陣你自己當係要唔輸先。

唔係ga wo.大迫又唔出。本田又唔出。

唔知以為你前2場羊晒。

如果真出左局。你仲想教其他波。

吊你呀

如果出局佢真係要切腹
出線關鍵一場咁排陣

站係人地立場分析思考邊個方法最好利益
原來係叫幫人講好說話犯賤

成班講到出full team就可以炒鳩波蘭

唔出奇
波蘭咁撚廢

波蘭好撚廢喎

唔係話要炒波蘭
但未肯定出線之下換咁多後備一定係賭博
尤其自己隊波唔係真係咁勁

唔好成日曲解其他人意思啦
最低目標要一分姐,邊個話要炒鳩對面

即係幫日本國家隊維穩囉
平時你地都係咁講d五毛

講場波又拉去維穩
你都係去睇政治新聞啦
五毛係會將不合理以支那邏輯轉化為合理

電視版仲正，搓廿鳩幾分鐘再加回憶，
除時可以做三個月

你係廢既比你出到線咪又係要輸

咁德國一定廢過日本

乜隊波勁唔勁係睇個名架咩

連登d崇日撚咪一樣
講肉酸講柒又錄音機式講線已出

你個Logic其實係表示冠軍以外嗰31隊都係廢,本身我都費事講出口....

隊波柒左仲搵幾廿個藉口開脫
如果係第二隊球迷咁做一早比人話打手

你唔好幫我諗埋我係點諗 我意思係 守到咁嘔心係度行行企企去為出線 咁樣係為出線定為踢波 睇下南韓仔 明知輸都去盡 呢d就叫體育精神啦 架仔收皮啦

咪係
一出局就毀左主力既努力

韓仔有機會出到線架柒頭

泡菜有機會出線喎

都係冇人答，西野咁驚輸波點解唔一早泊大巴，541呢d又頭守和到完場

由

唔係贏一分就夠，數據上係知就算輸只要輸得少過隔離就得
即係最大利益就係輸少啲，而唔係入多啲波
咁嘅情況之下佢正選無進攻型嘅乾貴士、香川、原口元氣同大迫有乜問題先？
酒井高德原先又係打閘位，加多個防守球員加強防務亦都好合理
我最多覺得唔用昌子源呢點係好大問題
唔否認係有好大嘅賭博成份而我哋睇波嘅觀感好差，但overall嚟計策略上無大問題喎

輸球死球，泊大巴就一定唔輸死球咩

旨意日本泊大巴，摩連奴都唔識教啦

佢出個閪陣成堆防守球員+堆唔夠班既人
然後佢又唔係想守到90分鐘完場架喎
你話係唔係ON9

出智障

講到肯博就一定1:1
分分鐘轉頭0:2啊

唔係話一定要泊大巴，但你要守既點都有方法呀？

同一個logic, 佢地肯攻就一定輸反擊咩？

波係圓既，結果係日本死好命出到線。 但唔代表西野唔係廢囉。我從來唔反對佢地最尾搓到完場，要贏就要古惑，特別係你唔係強過對手好多。

西野一早柒曬班友同佢兜真係好核突，靠人地輸波黎等贏呢d佛系出線，我真係睇到r頭。

唔好再講咩野留主力踢16強，因為佢地其實都係出線邊緣。再講首名出線點都易踢過，次名出線囉。

對面和日本仔輸就仆街啦， 日本仔呢場有唒主動權， 贏一粒或者自己和到就好好踢。
最好排d 西陣出黎跟住聽天由命博隔離場唔好追和。
唔係話佢排full team 一定唔會輸， 而係唔輸既機會大好多， 佢唔輸基本上唔駛理隔離踢成點。
依家排西陣出黎輸左一粒又攻唔起， 唯有拖下時間博出線， 如果隔離絕殺追和日本出局真係有排笑。

日本真係最有優勢喎，WDL都有機會出線，仲要對住吹大左嘅朋友隊，搏一分合理

宜家16強已經平左最佳成績，留力搏八強話知你巴西定瑞士，你估你隊波真係有戴志偉小志強咩，班正選個個都接近三字啦

考慮走線先係最不切實際我覺得

對英撚或者比利時其實有咩分別

睇d留言笑撚到我
大把球隊係要靠人地輸波先出線啦
反正就係線已出 理撚得你

係冇，但如果死好命出到線既，相對上都易踢d。

唔通你博佢之後仲可以踢贏巴西，法國，烏拉圭個d咩

人地目標擺到明就係出線為主 你仲想佢諗埋走唔走到線
呢隊日本黎喎大哥

第一關已經難到仆街
西野朗我估佢係真係考慮過呢兩隊先出此下策
嗱 我唔係諗住吹奏佢
只係合理推斷兩隊強隊面前嘅策略
先收起啲主力
同埋 呢場對波蘭
波蘭己經出局 搏佢冇戰意 都好合理啊

只不過西野冇諗班後備廢到一粒波都入唔到人哋啫

搵個後衛踢邊鋒係咁上下

佢唔可以贏波蘭首名出線？

駛唔駛講到日本仔咁勁
尾場擺到明就係博和格,唔得就輸少當贏啦
仲妄想出後備贏人

佢可能想保留正選體力

出曬主力應付波蘭

下場對比利時or英格蘭

咪又係仆街

俾我都搏大細

佢下一場兩邊都唔易踼

閪野想搏和咋

文尼朋友隊反而冇人屌
守佐70幾分鐘 比人入一粒先有返攻勢

非洲佬冇人理會

對面和日本仔輸就仆街啦， 日本仔呢場有唒主動權， 贏一粒或者自己和到就好好踢。
呢句套落塞內加爾情況咪一樣，你覺得日本大機會啲係因為波蘭出局你覺得波蘭會hea踢，易食指數高啲，既然波蘭係hea，唔俾佢入波點都易過自己入佢波

而家踢世界盃唔係踢表演賽，出線最重要吧，攻出去輸多粒一定俾你班連登仔笑佢戇鳩啦，又唔見當年你班友笑牙朗三和出線加十二碼戰術贏歐國盃？

又9up